{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049672",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "동명카츠 순창점"
    },
    "text": "愛する子供たちと一緒にするために8時に同ドンミョンカツで最後の注文を受けます。 食事は8時30分まで可能です。 ドンミョンカツの営業時間は毎日11:00から20:30までです。 ドンミョンカツは淳昌病院の裏、モア食堂の隣に位置しており、淳昌ターミナルから徒歩1分の距離に位置しています。 住所は淳昌邑南渓里191-3番地/淳昌路265-29アインビル1階です。 メニューとしてはロースカツ弁当8,000ウォン、ヒレカツ弁当10,000ウォン、チーズトンカツ弁当9,000ウォンなど様々なメニューが楽しめます。 ドンミョンカツではハンバーグカツ、カレートンカツ丼、特大海老天ぷらうどん、冷そば、ロゼトッポッキなど様々な料理が味わえます。 追加で特大海老天ぷら、牛トクソトク、カルトクガルトク、チーズボール、メンボシャ、唐辛子ソンソン肉巻きなど、様々なお得なメニューを楽しむこともできます。 値段はご飯が1,000ウォンで、残りのメニューは様々な価格で提供されます。 ドンミョンカツは子供たちと一緒に過ごす時間に良い選択肢になるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドンミョンカツの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ドンミョンカツの営業時間は毎日11:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "ドンミョンカツの住所はどこですか？",
            "answer": "ドンミョンカツの住所は淳昌邑南渓里191-3番地/淳昌路265-29アインビル1階です。"
        },
        {
            "question": "ドンミョンカツのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ドンミョンカツではロースカツ弁当8,000ウォン、ヒレカツ弁当10,000ウォン、チーズトンカツ弁当9,000ウォンなど様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ドンミョンカツの近くには何がありますか？",
            "answer": "ドンミョンカツは淳昌病院の裏、モア食堂の隣に位置しており、淳昌ターミナルから徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドンミョンカツで子供たちと一緒に食事をすることはできますか？",
            "answer": "はい、ドンミョンカツでは子供たちと一緒に食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ドンミョンカツでお得なメニューはありますか？",
            "answer": "はい、ドンミョンカツでは特大海老天ぷら、牛トクソトク、カルトクガルトク、チーズボール、メンボシャ、唐辛子ソンソン肉巻きなど、様々なお得なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ドンミョンカツのご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ドンミョンカツのご飯は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドンミョンカツはどのような料理が味わえますか？",
            "answer": "ドンミョンカツではハンバーグカツ、カレートンカツ丼、特大海老天ぷらうどん、冷そば、ロゼトッポッキなど様々な料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "ドンミョンカツの最後の注文受付時間は何時ですか？",
            "answer": "ドンミョンカツの最後の注文受付時間は8時です。"
        },
        {
            "question": "ドンミョンカツで食事は何時まで可能ですか？",
            "answer": "ドンミョンカツで食事は8時30分まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 495
    }
}